（有圖）各師兄弟 歸位未？

自由起義 全球抗共 928 929 仲兩日時間 請各位幫手推 叫得人地外國幫手 希望香港人都爭氣 一定要過百萬人出來

推

時間得返兩日 幫推 多d人出來

香港一定要爭氣

推呀

唔好懶 幫推

正評無用 推先有用

手足記得係各大論壇宣傳

幫推

推翻極權

推撚爆佢
怯 就輸成世

文宣

721 831

831

一齊出

有冇日本嘅圖？

各位一人帶一張A3顏色紙
係遊行加多個活動
當日會成為最大型流動連儂牆

push

Push

急凍光線！！
暴風雪！！
#Kill#

推呀!!!!!

好呀！一定出 一齊出！

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

pull

全民抗共

今晚圍伊館呀

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

加拿大好多個城市

集合！

推啊屌

時間無多 快宣傳

推推推

已經係咁洗Twitter同埋airdrop大法
大家加油

推！

無人可以阻止到

頂住呀手足

求幫推

但香港人危機意識不足，太少人簽下列聯署喇…

推撚爆佢

PUSH

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

pish

推多d人睇到

出出出

612 721 831 新屋嶺
推推推

Sure

全世界都出黎 香港人唔係唔出呀

其實佢地知唔知去邊集合

[行動] [整合] 926人鏈圍林鄭 + 本週主線整合

今晚人鏈

歸位就要做準備

[整合online攻略] 開始前要做足準備

幫推 冇野做記得幫手share twitter

推啊

推爆佢

CA撚表示準備好

馬來西亞玩命
不過大馬政府反共，唔反中應該無事

推呀！！！！

推啊

927
928
929
101

123

push 612 721 811 831

721 811 831 新屋嶺

921太子義士今個月30號覆核保釋

721
811
831

到時見！

推!

[929]根據依個Reddit po 有24國家，超過六十個城市參與，一齊入去upvote

仲有10.1

有冇日本集會嘅資料？

返黎啦

係大師兄返黎啦

歸ed

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 一定出

推，推埋支共落萬劫不復嘅深淵

推!!

612 721 811 831

對準政權 今晚一定要去伊館圍撚林鄭

sorrrr 禁錯負皮

puah

推唔郁

pushhh

P牌無得堆

推 大絕

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

叫埋班fd出

射射

幫手貼上日本論壇

幾時先無p牌，我想推

推爆

何以戰？ (長文)

各位巴絲歸位啦

推佢老味

香港人爭氣啊！

今日用咗airdrop大法
好多人收咗

要推

香港人都要岀啲力啊！

各地手足 終於唔洗剩係文宣啦

一定要出黎

推呀 到時見!

歸位

明顯文宣唔夠人手
翻譯咁多國語言

各位歸位嗱！

要有返六月個勢啊！

唔好衰畀人睇

香港人 加油

幫手宣傳

召集!!!

9.28

推！ 就快到啦 要盡力推行動po

呢個要推

唔洗721 831了
正式宣布革命唔成功嘅話會係
每日！

929全球反赤納粹

推啦屌

我打機識d台仔 陣間叫佢地

Pish

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

tui

推推推推

P牌推⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
唔到

Push韓國仲未有？

推啊會然們

推 咪俾佢沉

P牌推唔郁都推

[url]網址[/url]

輕輕一推

ppppppish 1/10

pppppiiiiisssshhhhhh 2/10

一定出

對抗極權

Chinazi改左名？

推呢個post無乜用
外國有冇post推

推佢老母

signed

Tui

外國撚推

pushhhhhhh

一齊行一齊行

一定要爭氣！

大家加油，要人多，先可以要求人哋幫我地

ys

612黑警意圖殺死中信大廈有不反對通知書的集會人士 721警黑合作發動恐襲 805黑警任黑斬市民手腳 811警黑謀殺香港市民 831黑警如恐怖分子在太子發恐襲無差別想殺死列車上乘客 封站兩日市民失蹤 懷疑被打死 我要睇cctv 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命 我願榮光歸香港

推
唔知點解咁多唔關事嘅po上熱門

大大力推

繼續推！

Super fucking hard pushhhh

大師兄返黎了

十萬伏特

一定要出黎呀，唔好少過其他國家既人，瘀死！

推出

推動

推介

出啦 埋位啦要

冇走何來歸

推死777

推啊推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

忘五大訴求。毋忘各位義士

希望大家對準政權，大家都想清算黑警，但依個時候唔可以失焦，聚焦自主訴求，切忌淪為純粹狗民衝突

要人

自己都要出呀

各位要出黎呀
927 928 929 101
930大罷工
做得幾多得幾多

歸位了

出！

推啊！

未驚過

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

回來了

Back
Push

P牌推

宣！

新加坡呢？

第一次全球抗共活動

928 929

仲有927

821 831 新屋嶺

推推推，多啲人出

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

感謝大佬既文宣，各位兄弟，係時候歸位了。

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

I’m ready I’m ready

十月一

Push.

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge
#929GlobalAntiTotalitarianism

星火燎原

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

推！！！

5 demands,Not 1 less

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

爭氣啊香港人

721, 831 推

反共文宣在此!!!!!!!!!!!!

FIVE DEMANDS, NOT ONE LESS

p牌推唔陏都照推
推!!!!!!!

ok

比多尐LINK / 資料先得架

爭氣

歸喇 個日見

push！！！

pisjh

不推不是人

推 到時見

扗推

推

929

101

我就去撚硬嘅

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

歸

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

香港人頂撚住

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

行動post 推

pyah

行動post 要推

出黎呀

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

三日去哂

721 811 831

推呀9279928929930101

會

想知丹麥具體位置

全球反共

929 101

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

毋忘義士，毋忘五大訴求

返黎啦
聽日後日就係啦

推呀，首先今晚有集會

1

幫推927 929 101

Piyush

pish
927 928 929 101

革命

人在西雅圖
推

Come on

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

【預備好，接下來，連續五天抗爭】

9.27 (Fri) 7:30pm
新屋嶺被捕者人權集會
中環愛丁堡廣場

9.28 (Sat) 7pm
民陣集會
金鐘添馬公園

9.29 (Sun) 2:30pm
全球抗共遊行
銅鑼灣SOGO至金鐘政總

9.30 (Mon) All Day
全港三罷
罷工罷課罷市罷買，全港死城

10.1 (Tue) 2:30pm
民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道 or 各區集會

推post推翻極權

我推

928

929

930

101

推呀！

推行動post
不分化 不割𥱊

六師弟歸位喇

夠鐘睇行動post

歸位啦！推啊！

推呀

想問有冇傳單圖？想印黎派

休息完 大家再黎過

Push ah

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

頂

你張圖得個日期，咁嗰日做乜先得㗎？

6.12 7.21 8.11 8.31

推爆佢！

up

今晚見
聽日見
後日見

返曬嚟
全部人都返曬嚟

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

有冇東京詳情？人在東京

推喔

開極post都上唔到熱門
推呀

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

歸啦歸啦

二百萬 返黎喇啦

推。

大力一推

想問韓國究竟有無？之前見到有，突然間無左，有d 朋友係韓國讀緊書都係到問

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

push push

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

929見